【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水38 開心拆禮物日

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

傻啦你唔開心嗰陣求其笠返件風褸就出去行㗎啦

跑咪即係做運動
有返啲熱能

冇哂人

個個聖誕節去曬拍拖出曬街

有我 成日聖誕就係瞓住過

你唔係飲酒咩？

26號晚
瞓咗成日

咁你哋呢度約幾號飲酒？

唔知呀
幾日冇上水

鱷魚

咁冇嘢啦問下啫

我出完街返左屋企啦

瞓醒又想喊

掛住你

本來諗住去AIA見到咁多人排隊不了

陪我係度傾計
我3點訓

而家本身有咩做？點解咁夜瞓？

有
頭先訓咗幾陣
發夢見到自己睇呢個po

有冇人睇到今晚有個蘋果廣告公司嘅廣告
係咪間公司攞咗最差嘅案例出嚟

乖

冇啊，咩黎？

呢個字就想喊

睇下呢個廣告

今晚開心

點解

下 有d咁既廣告？

仲要每一節都會播一次好恐怖

因為嗰日本來想約人但係時間唔match跟住佢講咗呢個字
唔知點解會諗返起

喂基佬，有嘢問你。堅搞唔掂，介手應該點搞

收皮先啦

你無睇ig咩

冇睇做咩

xxxbf介手

咁又點？
粗磚，你搞得掂
學業壓力方面你應該會熟悉啲點樣應對

當我無問過你

我冇follow返佢ig，你轉述畀我知我先知
咁點算為情困擾？宜家諗返佢有用咩？佢會返返嚟你身邊？咪鬼嘥時間啦
節日為咗啲咁嘅人傷自己身體真係蠢

我唔知details

原來已經一年，大家都變咗好多。可能係得我一個原地踏步

做乜

半夜有感啫，同埋啲小學雞瞓曬

咁又係，得返啲高級人士

以前互相扶持嘅感覺又去咗邊？新嚟無耐嘅排走新嘅，舊嘅就已經各自飛

你想嘅都可以互相扶持根本都冇變過
例如你多啲同新人分享你嘅愛情觀點的人得

你都比以前變咗

我邊有

唯一無變就係仲用錯畀同俾，所以先知係分身

好煩

我過返隔籬，一陣班友起身就唔同佢哋嘈。畀人掟石玩唔起，玩攰。

電視廣告？

軟膠殼

早晨

蕃茄窿 男仔摸左女仔個頭兩次 其實代表咩

...咸濕

all早s

淨係個殼都要5000yen

個男仔係怕怕醜醜好慢熱的人

對住自己有好感的男 比佢摸兩下個頭 完全冇抵抗力

怕醜.....都可以好咸濕 ...講笑

個男對女有好感

極固執的如我 也會捱不下去
每天扮著幸福 始終有些心虛

唔一定係 有時只係無聊想聊下個女仔玩

如果好夜都出黎送我番屋企呢

我自己都成日摸人頭 但唔一定係對個女仔有追求嘅意思朋友之間嘅好感/純粹無聊都可能會咁做 所以唔好咁上心ff咁多

不如你組織一下你同佢有咩曖昧 我地再幫你分析下

其實都冇乜 大概凌晨專登入黎送我番屋企（佢住好遠）摸頭 問佢覺唔覺得我好煩 佢話唔覺 覺得就唔會送我番屋企 係屋企打機好過 佢亦有叫我可以講多D我既野比佢聽 了解下 因為佢有講過自己既要求 佢份人都係好堅定 我自問自己唔達標 所以我好錯亂

如果對你冇意思 唔會咁做～

你依家係中學定大學? btw會半夜突然出去送你返屋企 唔一定係鍾意 但肯定對你有好感先

如果冇意思 冇目的 一定唔會咁做

我做緊野 工作多年 但戀愛經驗好少

會唔會係純想關心朋友一樣關心我？

唔會 男人係有鳩生物 以男人嘅角度答你佢肯定對你有興趣

如果以我自己黎講
做呢d野一定唔會係關心朋友咁簡單
要我夜媽媽仆出黎送你番屋企
一係我對你有意思
一係你喊到仆街打黎求救

前者多 後者咁耐都係得一次

但我自問唔達佢心中所想既要求 但佢又做呢d野 我驚自己會錯意

我又唔想chur佢問佢 因為我同佢都比較慢熱 佢仲慢過我 覺得呢d野順其自然比較好 但個心真係會好唔知點 我可以單身一個人 但唔可以接受有個人走左入我世界 我以為有機會既時候 佢突然消失又或者話我諗多左

唔洗chur 唔洗問 如果你對佢有意思 記放膽比信號佢

我之前有同佢講過 我對佢有好感有d掛住佢又有d唔開心 佢覆左我一句 佢岩岩去左沖涼

唔洗用口講架 用身體比信號 例如身體接觸 拖下手果類 但你講到出口佢都伙反應係蠢定乜

點解佢唔拒絕我 之後又有呢d舉動 我唔敢做太多 驚嚇親佢 佢好慢熱

釣魚 btw 慢慢黎囉 引佢主動

女人好煩

唔好主動過男仔 但間唔中都要比少少甜頭佢

你係資深高級會員

搵人送畀你

唔好咁快做決定住睇清楚先

yes 可能是大家的

Cls 不過我鍾意

唔洗爭
全部都係我

貓貓先係你

而家貓貓有時都唔理佢啦

竟然播beyond嘅喜歡一個人

喜歡孤單一個 沉醉這黑暗一角
時間彷似走過 而我竟不知覺

貓貓今日先理返我

咁咪幾好

佢嬲咗我個幾星期

你搞過啲咩令到佢嬲你

佢話我用133打俾佢
我明明冇用
我話冇
佢唔信
之後就嬲咗咁耐

笑咗

我都唔知咩事

氹番佢啦

一定係你做錯嘢啦

我都唔知做錯咩

係咪都道咗歉先囉

道咗啦

佢哋需要嘅應該係即時嘅氹

莫衰有呀

我又覺得唔係咁重要嘅
大家都係為咗爭返啖氣，就算你係冇做錯到都好，咁可能企喺佢嘅角度諗佢又真係覺得有啲委屈，咁呢個時候佢的確真係需要男方嘅一句關心、問候、道歉又或者係氹，有時我好明白男方唔會知道自己做錯啲乜嘢，呢一刻你都可能覺得自己委屈會大過佢，但係佢都想係有人關心下，畀啲溫暖佢同埋陪佢嘅感覺啫
你不妨可以用多少少時間 去企喺佢嘅角度上面諗下，有時唔係真係人人都會覺得自己有做錯 ，甚至有啲真係唔知自己做錯啲乜，而你嘅案例亦都有機會係明明冇做錯到但係都畀人話，當然唔係對方屈你而係大家各自己喺唔同嘅角度諗，都會覺得有委屈嘅情況出現，有時有啲小事就唔需要計較又唔會嘥你好多時間嘅話，大家每人就企出一步，幫手保護個關係，等大家都可以長久啲

點首歌：
當我們拍拖 想得到什麽
但你的好處還有許多 就算沒結果 (容祖兒-拍拖)

每天扮著幸福 始終有些心虛

猶如最結實的堡壘

整天都在想著他

佢份人慢熱到我有陣完全唔知佢諗緊咩
好木獨 我怕我同佢講掛住佢 佢冇意思的話會嚇親佢

身體接觸勝過千言萬語

見都見唔到佢 身體接觸

出街果陣

單思 係屋企等緊佢message

單睇佢夜媽媽都肯出黎姐係點都有d意思既

傻啦做咗虧心事咩

自己買份俾自己囉

嚇死我以為你會話「我就係你嘅禮物」

咁橙

如果你真係想同你開始嘅話起碼至少你哋要深入了解一個月
因為佢係好唔鍾意約會陌生人，至少你哋要喺呢度非常熟落先得
如果唔係個個都係風仲得了嘅

cls 9up都咁認真

心血少

我知你哋可能唔係認真，但係我呢段嘢係打畀有個認真嘅人睇

cls 躺著也中槍

9up回覆

等出咗糧去訂莓

其實從每個小動作都可以猜測對方心意
例如見面嗰陣有冇啲乜嘢小動作係會睇得清楚啲呢，例如佢表現得好唔自然或者避忌，有機會係緊張，或者想到手，即係溝緊佢
有陣時避忌係因為唔知點樣落手，例如係因為驚住做咗啲乜嘢對方會嬲或者害怕會襯唔起自己
如果佢未正式開始拍拖嗰陣已經同你有啲身體接觸嘅話，咁就要睇下佢係咪屬於猴擒嗰類
有時有啲人會選擇採用第一次拖手嘅方式，去明示或者表達正式同你拍拖嘅決定
假如天氣凍又畀你插佢褲袋，仲要佢主動拉你隻手落去，咁佢擺明係對你有意思，佢已經接受咗你或者想你表達yes同去馬，呢啲小動作要好清楚知道，但係假如有八係唔想同佢一齊嘅話，有人見到呢啲小動作嗰陣好多時都會選擇扮唔知，咁你就睇下你畀咩回應佢啦
首先，如果你係對佢有好感嘅話見到一個咁貼心同感溫暖嘅人，你係咪應該要say yes呢
你同佢都係想繼續做返朋友就算，咁你都要適當畀返啲表示佢，費事佢一路咁樣繼續FF落去做埋咁多動作，最後係冇結果嘅

點首歌：
哪位安慰過我 體貼過我 按序就坐
來來回 男朋友 就似歌 (容祖兒-男朋友與歌)

笑

遲幾日出花紅（應該...），淨係花紅都夠我買

驚佢係因為一街都係一對對 然後因為一時既氣氛而做岀呢啲動作 嗰日佢問我翻左屋企未之後就冇再搵過我luu

唉！成日躺著中槍
深潛好過~

傻啦如果你喺公司咁資深嘅話佢有冇錢應該有花紅畀你

你可以繼續喺度講figure，好多人都有興趣

咁佢都要本身對你有啲意思先得嘅，如果唔係就算氣氛點樣催谷都冇用啦，所以呢一點你唔使驚，至於佢返到去冇覆你可能係有兩個原因
1 因為佢同你出完街之後太攰，所以暫時唔想做任何嘅回覆
2 佢今日無啦啦拖你手，其實佢本身都有啲意思，今日無啦啦做呢個動作，令到佢突然之間拍頭返到去之後暫時面紅，唔知點樣面對你住，要等佢自己沉澱思考先得，我就覺得呢個時候你搵佢同埋迫佢會令到佢更加思緒混亂不知所措，簡單啲嚟講即係小鹿亂撞，當然我知道你冇迫佢純粹係問佢返咗屋企未呀但係對方就可能會大為緊張，心諗「係佢呀點算」，今日一拖手，晚上未回魂，你再搵佢你都知咩事啦，

我扮曬了解啫

哈哈

Zara sale d大褸全部唔啱size

想買冬天outerwear
Fat boy就有size

笑
大家都唔係fat

好啦呢啲嘢要身高達到180或者以上著先會好睇
建議你應該問瀅
我覺得你會啱軍式多啲

你咪當佢都對你有啲意思囉

無停過，一直都會

第幾集?

一直一直 ...唔相信?

唔需要別人認同
唔係做俾人睇

攰

學到新野啦

咦 ......突然間諗起，數學某個嘅定律

攰 .....要休息了

有時未必真係你做錯，主要係可能佢自己心入面感覺到係有一啲唔屬於佢嘅，不安或者委屈出現，主要都係想你氹佢啫搵個機會
當然你真係做錯嘅就真係即刻道歉
如果好似你呢種情況嘅話咁氹下佢佢都應該好快冇事嘅

其實點解你可以一直講咁多嘢但係都未抖過？

咁你都可以從佢身上學習

咁就唔係無意係有意啦

點做到

想學野

曳

有冇諗過我

啲情侶可唔可以唔好周街錫

六索！！！！！！

好掛住你地

有冇諗過我買褲好困難

但係你肥得嚟健康又得意喎
其實只要唔影響身體毛病同病痛肥少少有乜所謂
唔通個個都要sa咁廋咩

我都想

我都好掛住你 想寫聖誕卡俾你

黎

你條野銀住我啊

我都有準備到聖誕嘅嘢畀你，下次見面畀你呀

你又知？

唔緊要啦

咁就梗係啦

因為同個朋友發生咗啲誤會，後尾鼓起勇氣text翻佢話會一直都想同你做好朋友
但以佢既性格應該覺得失去咗我都唔緊要
琴日見到佢send咗個message嚟 唔敢開whatsapp 好怕被拒絕呢份友愛 好驚冇咗佢

傻啦你個樣咁靚一定有人要

傻啦，你唔好諗咁多，應該一係佢仲未識得點樣覆你或者未下啖氣
再唔係就應該係佢忙緊，所以而家先覆你，相信打開睇禮貌上都係嗰啲「唔緊要呀」之類囉
有時你唔想失去一位好朋友，但係佢為好朋友可能本身好多朋友，所以有陣時都唔介意少你一個，如果佢真係呢一類型嘅人嘅話佢就唔會得閒嬲你啦，就直情覆都唔覆你，如果你都可以畀佢牽動到情緒嘅話，即係表示係心目中都有一定嘅地位，即係代表佢都重視你呀

點首歌：
極擔心 極憂心
我怕你會說不肯 (陳奕迅-我怕你不肯)

好好笑 話人港豬前有冇諗過自己都係港豬

淨係識叫人出一分力 以為自己叫人去出一分力自己就做咗嘢咁 其實你連一丁力都冇出過 有乜資格話人港豬啊

又係阿sir？

唔係

有茄妹個post就要俾啲支持佢

見到你就瞓唔著

蕃茄妹遲啲見

all 早s

唔洗番工 你問我考慮答

午

晚

訓了

醒了

打機直到2046

書都未溫過

飲得太多

渣架

平時係屋企飲一兩杯算
琴晚飲咗兩搾幾

聽日出黎飲?撚同澤馬都去

吹水定劈先

兩樣都得 你想呢

做完尖再答你
諗諗先

大隻仔

瘦撚嚟
唔信問明
我接受唔到先做返
要大隻啲

唔會瘦過日月掛

今日仲撚緊尖唔尖好 尖就食完飯去 但唔係番工真係唔太想去咁遠尖

點都肥過佢嘅
不過真係小小囉

半個月冇尖

我要返工尖條撚

康文署

屌 早左半個鍾到公司

我搭緊車去尖

飲大左無宿醉?

有啲
呢一兩年身體真係差咗
以前飲到返唔到屋企都唔會

一晚飲2打啤酒 第2日頭痛到仆街

唔洗番工

我又唔會頭痛
我係好攰姐
我唔鍾意啤酒
飲到飽都未醉

最癲試過半個鐘兩set藍妹
之後就開始瞓

訓街

劈酒係啤酒爽啲 吹水就飲其他

係k房瞓

太飽啦
又易嘔

湯完再飲過

唔鍾意嘔

好辛苦

我湯完會飲得多好多

冇錯

所以唔會想湯

聽日地點係邊架

世界和平
普世歡騰
蘋果電影

返工好悶 完全無野做淨係坐

我尖完啦

仲hea緊

Feel到自己進化咗

我feel到自己由廢青進化成廢人

我就嚟變美國隊長

仲有一個鐘先出去食lunch

美國巨腸

我唔會拎碌尻嚟較飛

丁上壓

會斷

證明你鍛鍊得唔夠

悶

會死人嫁

巨擘之人 何以處之 劍走華容 安於泰山

未上過又點知呢

我決定早一個鐘蛇出走食lunch 好肚餓

朝宵蕭蕭 晨神關關

6口

淝水豔人 穢氣如泣

黃鸝一傾 碧泉一瀉

Next station 廢老 🚉

中國～

上你

美國

今日間cafe唔知點解無播歌個feel錯曬

無帶耳機食lunch 想聽歌都唔得

唔知有無人呢

無

頭先經理黎巡舖 走左再黎回馬槍返黎攞野 好彩兩次都發緊夢無玩手機

你女朋友無交帶係唔啱 但你男人之家會唔會小氣左啲 仲要被害妄想症候群發作 問佢係咪識咗第二個 調返轉你咁比人屈都唔開心啦 旭啲就嗌分手然後上嚟叫春 唔好咁玻璃心啦

又要嗌分手 又想復合 條女比你玩死放過人啦

問黎好多餘 都唔知想答係定唔係 多數被分手都會問咩事就真既

鏝又輸 反而熱廁 有啲威脅

連累我眼睛掛念有聲～

返工太悶試下係講故台寫故 大家可以g持下

接受唔到就講清楚 唔係又要介意又唔講 跟著扮弱者叫春

咁你仲唔明？ 做選擇啦～ 錯摸
種因 結果 然後萬劫不復～

介意就放棄啦 唔好搞到大家之後冇朋友做

一開始就應該知道個結果 估唔到黎得咁快

支持住～兄弟

放過自己 放過別人
但又係咪個個都做到

我都係咁話

我都係拎得起 放唔低

其實事過境遷～之後就沒有任何感覺～會有新生趣

佢仲係我第一個女朋友

你要學識忍耐
學識體諒

咁樣關係先長久

一切已經太遲 挽留過都救唔返

救唔番就放棄啦

我都知我本身有問題 佔有慾太強 佢有時起身無覆我信息 收工返到屋企又唔同我講 我都會唔開心 覺得佢會唔會淡左

只能下個做得好D

但首先要分清～有啲人信得過 有啲人信唔過～

要比人呃過先識分架嘛

全力g持

神廢

我都係咁話 真係fd／見到就比佢地知

其他人就唔會主動講 ig 果d唔會擺

晚上大家好

你好呀

我會放IG 但係冇add 呀姐老細同工作上冇唔熟既人

一次～

今天還可以

唔想比人知 但都會想偷偷地晒下人既

上水

做得好 我放假都唔睇gp

做咩

你地唔係飲野咩

我又返嚟啦，女朋友longD 返嚟，完全唔同曬，好陌生，返左嚟兩星期都搵唔到佢出街，我主動約就放我飛機，五年感情應該差唔多完，但我真係好想同佢行落去

留條生路俾自己～

泊海～

難得糊塗 有時係好事

斷錨

用火箭錨～

尋晚你地飲到幾點

都冇忍

喊醒

呢件事我收埋咗係個心好耐
中學嗰陣時鍾意咗個阿sir
佢結咗婚
一開頭成日撩佢傾計 佢都會無視我
但係去到中五中六之後唔知點解同佢好似熟咗好多
但都係只係打打鬧鬧 冇咩曖昧

但係唔知點解畢咗業之後我會返嚟學校做師姐教人
有時會撞到佢
跟住唔知點解佢變得勁主動
講嘢又好曖昧
原本我一早放低左佢㗎啦 跟住俾佢車完之後
我好似又鍾意番佢

人地結左婚就唔好搞人啦 你口中嘅曖昧好多時只係自己嘅ff 聽者有意 由其你鍾意佢嘅時候好易過份解讀佢嘅舉手投足

收手啦

dllm又早左半個鐘到公司

細個我都覺得自己會諗多咗

但係今次我將成件事講晒俾我啲朋友屋企人聽
佢哋全部都覺得成件事係好有問題

同埋我冇搞人 真係佢做主動 而且次次我同佢講我返工要上去啦 佢都叫我唔好走 留低陪佢

咁叫佢收手 唔好再搞你啦 明顯鳩痕啦

瑩

點解要俾我遇到呢啲嘢我只係一個a0 而且我又唔係靚女
呢條友我仲要鍾意咗六年 我都唔知點樣處理

當你想放棄一個人好簡單 就係醜化佢
你諗下 佢結埋婚都可以flirt人 仲要係自己曾經嘅學生 專業道德肯定有問題
仲要開聲叫係陪佢 明顯係有目的 如果佢咁呃蝦條你都比佢嘅 只可以話你蠢過689

她在我眼中
永遠是那麼美

我呢排成日都有好似咁樣諗
但係每次見番佢 我有好撚犯賤咁樣好享受佢flirt 我
我屌

私人珍藏 聽完好死心轉身

個MV好感人

只要我返工嗰陣時見唔到佢應該就會開始死心㗎啦

個阿sir好靚仔? 點解會鍾意佢咁多年

主要係我中一嘅時候佢做咗啲嘢我好感動

同埋佢性格真係好撚正
就算落去到而家都未見過好似佢咁嘅人
轉數快 講嘢好笑 有啲無厘頭
同佢傾計永遠都估唔到佢下一步會做咩
同埋每次傾計都會笑到崩潰
同埋佢個樣都唔差嘅

其實我都唔知點解我會鍾意佢咁耐

同埋我鍾意佢嗰陣時其實我唔知佢有女朋友嗰陣時 我好後期先知佢結婚

多數都係女仔先會鍾意ar sir 好少有男仔鍾意miss

證明女仔真係鍾意ff多啲

咁大個人正常都有女朋友啦

都要啲女老師靚啲人先會鍾意 有一次聖誕聯歡會我同一個幾靚女嘅Miss影相 跟住勁多男仔叫我比佢哋影先啦

女人不嬲都係鍾意幻想嘅動物嚟㗎

男仔影係j下女miss姐 唔係愛情嗰隻鍾意 女仔真係會投放感情

中學有兩個勁靚嘅miss 真係有女神級 嗰時全班仔一齊出去昅佢 青春

嗰陣時勁多學生都唔鍾意佢 初中嘅我單純咁樣以為佢會冇人鍾意

我哋學校係試過學校嚟咗一個幾靚仔嘅小鮮肉老師
佢教隔離班數學
跟住成班女走過去隔離班偷睇佢教數學

唉我都唔知點解會咁
最慘係原本已經一早放低左佢
突然之間又比佢撩翻起

在最燦爛時光交織美麗的錯愛 若有無奈只有用新的愛情來做替代

今日點？

只係咁講 唔好搞人啦 避左佢啦

絕望撚潛左水鱷魚又唔知點

你冇佢地tg?

我返工要拎簽到牌喺校務處度
頂你個肺佢喺校務處入邊成日都
跟住上次我要搭升降機上去 佢跟埋我一齊搭上去

我已經好盡量避啦屌

唔好再同佢接觸 冇好結果

鱷魚今晚有dating

唔食

頹飯真係好正自己覺得仲好食過啲高級餐廳真係天生辛苦命

有冇人係聖誕同倒數都冇人約

聖誕無約 想自己一個感受節日 雖然最後有位巴打出黎join左

me

轉頭又去食mos burger

前排食左mos burger嘅和牛堡 好正

今日再食

今日食左茄汁吉豬 好撚爽 汁夠多豬夠大 但唔夠飯

今晚取消架啦？ 佢地唔上水既話

無計 深潛曬

點記得

因為我command f 唔見有

廁所板

鮑魚...刷, 洗屎坑嘅

（互動）媽呀，我見到耶穌呀!

日日返工時間無聊寫

太長，無人會睇哂

肯做家務嘅人，好小

已經係短故 預寫多一星期就完

100磅魚絲

度頸

唔夠用？？

2019年 廣經堂 擇日通勝 (包羅萬有)

成人尿片

鐵鏟係好選擇

合家鏟

有可能爆筆直

泥黎齊種樹

100磅魚絲啦

好耐冇聽過成首

汝家池塘多膠魚

安而康成人紙尿褲 (大)

10片 產地: 中國

$ 48.90

$ 45.00

hktv mail, 惠康百佳藥房

好賤呀

輕便，易於攜帶 飲大咗都唔怕，周圍搵廁所

咁我要留比自己用

釣魚果d 一定有

懶得特登出去搵

飲完啤酒特別需要

我都想飲酒

今日轉左同fd飲 唔洗自己係屋企開sake

識玩

威 我係街吹緊風

啱啱吹完 想病

小豆 我宜家r撚哂頭

發生咩事？歡迎share小妹聽 我係個樂意聽人講心事既女仔嚟

那個頭？～

又通咗一日宵

渣

有冇打冷震

打牌

我愛樓主

做咩～

bb

樓主bb仲係街

今日凍左好多

hug 9u

點阿你

唔見咗風風，性感牛肉球

好撚長

why

有眼耳口鼻嗰個

啱啱瞓醒 繼續R頭中

聖誕節後......

已經超連結～

我都進入深潛了 各位有緣再會

同女女玩?

幻想既可以多美好，現實呢? 總是殘酷

限期? 或者已經無去路

依到講幾多幾多，都係無憑據，現實已經斷聯了，再講幾多再講更多...

有人問我 我就會講 但是無人來
雖然係事實...
是咁的，有人問我2018有咩做過，跟住我答佢好簡單，5粒字蓋括哂，就係

咩都無做過

認真...
2018年動畫神作係咩？
當然係紫羅蘭永恆花園啦
原因？

我鍾意囉

即刻俾錢訂咗莓
2019年12月出貨~~

下年？

係

GSC出品，《DARLING in the FRANXX》莓 1/7 Figure預約開始！
這個莓的造型就是出自DitF動畫第一首ED「トリカゴ」莓危站在天橋上的那幅場景，Figure有部件可以替換成沒戴帽姿態的莓
Figure定價12500日元，19年12月出貨預定，對你沒有看錯要等到2019年的12月才能帶回家

其實gsc出名貴，但係勝在sad貨少，同咩造型都有

sad貨即瑕疵品

2019年12月 如果係我我到時實唔記得

不過要講figure首選，始終都係alter莫屬，價錢平，品質高，不過少造型

到時會有sms提醒，跟住直接去攞貨，錢都唔洗補

至於三巨頭最後一間就係max factory,佢成為三巨頭之一嘅原因無他，得歷史悠久

另外仲有間不得不提，就係狗屋壽屋，出貨快價錢平，當然品質就...
豈有此理，我家詩乃正面超正常，但一睇後面，驚訝了十六億人，想知詳情？留言垃圾壽屋，小編就會私訊你。

我發覺我真係好有潛質做小編

忍術！毒氣彈！

咁就7連咗

話說頭先執屋，搵番成年之前砌咗一半嘅模型（狗屋出嘅），望番啲件簡直地獄...
不過最地獄都係龍桃子出嘅曉，成1000件件，但係每件都要自己加工

我都估唔到公司無錢都有花紅出

唔俾你10連

輕鬆10連

集體resign -> bargaining power大

咁就俾你斷咗我嘅高質10連

睇準時機咖嘛

遲你幾秒出

史上最高質嘅10連就俾你斷咗，你好唔好意思呀

渣ga

當然好意思

單挑！！！

有無廉恥㗎

怕你？

話說8591呢排係fb賣廣告賣得好癲...
然而我唔課金

講起課金，我唔明課長點諗，點解每個月課成皮野？

想換塔羅牌，但係又唔知換咩好...

換完幫me占卜！

而家無塔羅，可以用住天使牌幫你嘅...
你想問咩？

我都想有人出現

手機就無電，各位再見

Cls

好過亂泊碼頭
跟住夜晚落巴士見到個痴漢衝埋嚟送花

勤工獎仲唔係你

啱啱返
聽日想約小豆去添馬公園了

Cls
邊個會瘦得到嗰個垃圾明

係喎，唔記得同你講對唔住添
事實上我只係想你拍一住好人家，所以先會咁樣講嘢，可能直接咗少少，但係希望你change咗之後可以，仲更加好嘅態度去識女仔，希望你2019年有拖拍

你欠缺信心嘅原因得一個，就係因為：怕醜

個個都話我黑怎 其實我只係想為自己愛情爭取

黑化

會咩

會 因為唔預我

會
因為你怕醜唔夠膽開聲講嘢

你喺度耐啲都會畀某啲人黑化
佢哋最鍾意講鹹濕嘢

講返正經先如果你自己本身定力夠嘅話就唔使驚俾其他人影響到自己

好少會主動同人傾 表面睇落我個樣唔係咁毒 實際根本唔知點主動

咁你係咪想等有一個人主動行為你慰問你甚至想主動識你？

問題我唔識點主動 我唔洗人慰問 個人太摺

讓你絕對自由 覓更大宇宙

Hi

咁你咪主動啲人哋又點會主動啲呢？
如果你唔想人哋主動啲咁你下一世先拍拖啦

今日1500先起身 結果依家好精神
但聽日要五個鐘後要出門
仲要去到2300左右先可以返歸

我諗真係要下世 又無機會識女

想食

我都係

一係改變性格思想一係等下世先拍拖

Btw 我好似淨係係po覆過你 無你tg

不過肯定既係 佢無抗拒你
而佢收咗佢同學皮
穩陣既 你可以相處落觀察下試探下佢
進取啲又得 睇你想點

又無收你皮 咪繼續試下囉
不過就唔好太上心 呢啲得米先諗啦

Sor未覆你

下次

我係絕望撚

下次下次 下次大概可以
幾時打機

你應該有佢tg 佢係絕望

我係其他app係咁見到佢個廣告

又抵既 75折app store card

下次就食咗你

Diu

Sor認錯 你上po la終於

佢地個個都知 以為你都知

我呢2日少咗上姐

岩岩打完一鋪
中東佬好廢 佗衰家

我聽日唔得
約班fd去街
交換禮物終於可以送走家中唔要既野

包括無興趣再見到既野

聽日同你約日子

食食下一杯水潑落佢塊面度

咁你首先就要諗下你係乜嘢目的要令到「佢」知道「佢」同條女嘅關係，衰啲講句你係想拆散佢哋跟住乘虛而入同時間亦都想「佢」睇清楚條女嘅真面目？
正正就係熱戀期，其他人講嘅嘢佢哋都唔會聽到入耳，即使對方只係用嚟攝時間都好，佢都依然一個頭「鐘」埋去，因為佢寂寞同餓得太耐

我連個包都冇胃口食埋落去:(

唔係 係送既野 不過係其中之一啫
仲有其他之前交換既禮物
仲有色色粉

啱啱知帶帽……

why ar？

除

bbq味

除左了

係咪唔開心可以講出黎

我地互做cam man同model

我呢我呢

早呀各位

講出嚟會開心啲，不過而家無乜人

早

仲要改埋行為 唔識主動

餵食ok?

Jeng

嚇死me 有個幾年無見嘅fd突然叫我去教會
不過我係無神論者

x2～

怕羞真係唔知咩性格黎 希望下年做野唔好拖拖拖

熱厠主場都輸

愛巴咪揚 離門兩碼打飛機

叫個男人餵你食雞

你咪去一次陪下佢見識下或者應酬下佢囉

一定係怕醜所以先唔夠膽同人哋講第一句嘢啫
你自己都講唔會主動搵到話題同人哋講第一句嘢

唔去

Cam woman🙈

信主得救

未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰

首先，多數佢係唔知點樣覆你，因為你之前已經勸過佢，你突然間咁誠心道歉，佢一時之間嚟唔切反應唔知應唔應該再信你好，因為之前佢已經失去咗對你嘅信任
如果你要奪取返佢對你嘅信任，你就要做多好多嘅嘢挽迴佢對你嘅信心，一時三刻你畀佢冷靜下先啦

別怪身份這麼差

依個時間...拆禮物後既合照，屎塔板係一個好好既相框

好耐好耐了

既然時間過咗咁耐就丟淡佢喇

咁又唔好咁諗，可能對方唔想拒絕你呢，可能佢需要少少時間去下火或者適應

咁就啱啦，佢都冇諗過要因為你失戀

屌我連睇都冇撚得睇啊1

block 撚左我

block左一了百了，可以完全死心，宜家佢又肯見我，又唔block我，雖然佢都無block舊ex

我都冇再搵佢 想搵都冇用 理性叫我唔好

你乜都勁

大家好

睇路

一次好

又有咩所謂～ block 左咪block左
冇左佢 唔見得我生存唔好 只係空虛寂寞凍 冇人彩我姐～

等真係好辛苦

咁就唔好等啦

我覺得我嘅仇恨已經成為咗我 無論想放棄又好點都好 就會自然諗返起佢點傷害我 我就即刻有返意志力去忍同等

有無人？

無？

今晚好凍，各位記得做好保暖先瞓

荃灣好似得7度

全部出曬街都冇人

大帽山零度

唉 有拖拍係唔同啲

唉

今晚當然睇喪屍片

其實有咩特別原因？

地球叔叔生病了

唔止病，簡直係瀕死

請al

咁我寧願自己著多件都唔會開暖氣

喺重要同特別嘅日子畀啲小驚喜佢都好嘅

我開既呢個po推得勁慢

之前個post都推慢咗啦
唔關你事

早上大家好

我諗起首歌

重飾演某段美麗故事主人 飾演你舊年共尋夢的戀人

好似係咁 唔太記得歌詞

早呀波波

早 風風

縱使你未明白仍夜深一人

早 蕃薯

是不是我的錯

咩事先

唔凍咩

唔凍

踱步街上觀摩眾人 外貌品行隨意區分
日夜張望能成就偉人 或是作一世悶棍

太大.......想頭

我都唔想咁大......想頭， 我唔貪心

有慾望？

hug

weak

你唔係好怕凍嗰個咩，你先係weak

留名睇你點着

唔著

我強

自拍，要係街同埋有連登名

有人淆底

真weak

不過今日都係著咗兩件

走數馬

好肚餓

嘈乜鳩 我3點先放飯

sor囉

偷食

唔好打擾人練功🧘‍♂️

關咩事，走數就走數啦，扮咩練功

無應承過你何來走數 不嬲純文字討論

唔係走數都係淆底，呢度人少少你揀樣認咗佢啦

肥死你呀

文字討論 今日我無著衫出街都唔凍

是但啦 已自暴自棄

做個孝順仔啦

唔比你睇就叫淆底 咁我淆底啦 我轉頭比我女女睇 你自己打飛機啦 今晚

你走數 你淆底

你有女先算

係 我認

搵左part time 啦 無私家雞 咪叫公家雞囉

你有講練完就自拍喎 我都無

有米

重點係不了

千幾 學生妹

重點係練完先

練完先都係不了

我建議你今日食意粉

白汁?

白汁好好食

龍汁呢

其實佢主要想睇你今日著咗幾多件啫，你咪唔影樣畀佢睇下囉

薯汁

靜間食湯飯都好喎 暖笠笠

食煲仔飯囉

邊撚度搵個煲黎

自己煮

返緊工自己煮?

唔知以為你出去食

你黎搵我食

你而家喺邊先？

嘩我DLLM溜咗部手機喺廁所啦 根住我即刻死返去廁格 點知有人 我叩門問我係咪溜咗部手機 隱約聽到個人話哦 然後我企喺到等條撚樣 勁耐到唔出嚟 我嬲嬲地勁大力咁叩門話”唔好意思我趕住要部手機啊” 條撚樣1秒後即刻開鎖 原來係阿婆嚟 入到去見到部手機喺地下。DLLM睇個阿婆好眉好貌 竟然想偷嘢 我DLLM

點解無啦啦去太古城

呢幾日特別黑 跌到成身泥 然後唔見咗我最中意嘅夾 根住又差啲俾人偷手機 fk u

Join

手機係廁所地下 好污糟

誠品銅鑼灣都有

睇戲

我好記得我擺咗喺放廁紙舊嘢上面 正一垃圾廢老 如果我唔惡，好聲好氣嘅話條撚樣肯定唔會嚇到即刻開鎖

姐姐巧惡惡

屌琴晚開始頭暈暈 暈到依家仲暈緊

電話要跟身 講完

未醉完？

Weak

琴晚無飲

咁搞乜

唔知

放工啦~

我做左廢中了

今日都遲早抵比人屌

咁究竟係遲定係早？

dlkh阿叔我有排先放

你係阿叔咁我咪阿伯

我係廢中

廢青

廢青呀

早晨呀

晚安～

呀姐我都終於收工

放左成星期假 好辛苦 好想再放多d

遲同早都比人屌 今日唔應該番工

橙

無野做好悶呀

打機

你而家係咪應該要出街

又喺度食雞

無手機game想玩 睇小說睇左成日

你日日都唔應該㗎啦，最好就係放多幾日假

你唔係話想自己寫古仔嘅咩幾時開始？

寫緊了 請善用起底功能

無錯

出年先睇

我都停筆lu 出年先寫

好呀隨便你

仲有半個鍾收工 好悶

收工之後梗係第一時間去食白汁

約左fd食

絲打？

巴絲都有

勁

我想收工

又無野做

睇左兩篇小說啦今日

又唔可以早走

道德問題 偷走太過份

專業操守好認同呀

做人嘅原則 雖然全日都係hea

仲有好多原則都需要遵守嘅

幾時有大虐？

強姦非禮 正人渣